為什麼新疆回民的最高領導人會是一個女人？

有巴打問為什麼新疆回民的最高領導人會是一個女人？